【C朗小心】有辦你睇！離開皇馬冇好下場

C朗由皇馬轉投祖雲達斯，球迷都好期待佢再創高鋒。不過，外媒發現近年離開皇馬嘅進攻球員，多數都會走下坡。

最明顯係艾華路莫拉達，佢2016/17球季即使做皇馬後備，但都有上陣43次，總共1872分鐘，攻入20球及6次助攻，上季轉投車路士上陣48次，總共2762分，只入15球及6次助攻，之後仲淪為後備，搞到冇份入選西班牙國家隊踢世界盃。

第2位係占士洛迪古斯，佢2016/17球季為皇馬上陣33次，取得11個入球及12次助攻，上季為拜仁上陣39次，入8球14次助攻，效率都係下降，仲黑到踢世界盃受傷，錯過對英格蘭嘅16強大戰，哥倫比亞亦出局。

至於被捧「新C朗」嘅謝斯洛迪古斯最慘淡，2016年轉投巴黎聖日耳，被性感女友搶晒風頭，佢為PSG只上陣9次就被踢走，之後淪為人腳球，分別被外借去拉斯彭馬斯同史篤城，兩隊上季都降班，謝斯洛迪古斯成為終極黑腳。至於C朗將會喺祖記踢成點，大家拭目以待。

洛賓史奈達微微一笑

仲有西瓜

唔見講埋morata踢斑馬嗰陣表現

丹尼路 順手就捧左個英超冠軍

西瓜恩點計？

都係不復當年勇 又肥
基滴奶又係

個肚腩先係世界級

都唔知點解職業球員可以咁肥
普通香港人一個星期做兩三次運動已經可以keep到身型
斜恩仲要日操夜操又比賽

謝斯本身傷完跌曬watt
點同psg啲人爭正選呀

伊度奧 馬里安奴費拉拿